{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_024854",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "하거복중도"
    },
    "text": "保全管理地域に指定された林野は高興朝鮮タウン造成事業対象地域として計画されている。この地域は造船所や造船機資材会社、背後団地造成のために使われる予定だ。現在までは施設物がなく、住民は居住しておらず、今後の住民居住の可能性はない。歴史的価値もなく、この地域は干潟で貝類を採取するなど周辺海域を利用する場所だ。この地域は山地管理法により準保全山地として管理されており、地形的には中生代白亜紀凝灰岩類と堆積岩類で構成された緩やかな順状地形だ。主要動物としては野良猫などの猫科と齧歯類、犬科の陸上動物がいると予想される。主要海洋動物としては、オオシャコ群集、キバノロなど13種の海岸無脊椎動物が出現する。鳥類と昆虫はそれぞれ3種3個体、8種余りが観察され、主要植生はクロマツを中心にネムノキ、アズキナシ、ハリギリなどがある。この地域は砂州によって砂の海道が形成されており、周辺には岩盤が分布している。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域は何のために計画されていますか？",
            "answer": "この地域は高興朝鮮タウン造成事業対象地域として計画されています。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "現在までは施設物がなく、住民は居住しておらず、今後の住民居住の可能性はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域の歴史的価値はありますか？",
            "answer": "歴史的価値はなく、この地域は干潟で貝類を採取するなど周辺海域を利用する場所です。"
        },
        {
            "question": "この地域はどのように管理されていますか？",
            "answer": "この地域は山地管理法により準保全山地として管理されています。"
        },
        {
            "question": "この地域の地形はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "地形的には中生代白亜紀凝灰岩類と堆積岩類で構成された緩やかな順状地形です。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような動物が生息していますか？",
            "answer": "主要動物としては野良猫などの猫科と齧歯類、犬科の陸上動物が生息していると予想されています。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような海洋動物が生息していますか？",
            "answer": "主要海洋動物としてはオオシャコ群集、キバノロなど13種の海岸無脊椎動物が出現します。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような鳥類と昆虫が生息していますか？",
            "answer": "鳥類と昆虫はそれぞれ3種3個体、8種余りが観察されています。"
        },
        {
            "question": "この地域の主要な植生は何ですか？",
            "answer": "主要植生はクロマツを中心にネムノキ、アズキナシ、ハリギリなどがあります。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺にはどのような地形がありますか？",
            "answer": "この地域は砂州によって砂の海道が形成されており、周辺には岩盤が分布しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 428
    }
}